用緊iPhone嘅人全部同我入黎

小弟想換手機 想問下iPhone 7同iPhone 8 cpu差幾遠啫

好撚遠 快啲換啦

Iphone8比iphone7好一點

Ip7(手機cpu)
Ip8（laptop cpu)

直接買xs max

xr

咁不如X啦

8+ $6100
xr $6500
max $9500

X依家都係貴xr 1000姐

如果單講速度就係xr既假假地都用a12
不過用xr就放棄個mon同相機囉

A11快A10一倍
A12快A11一半

我用在iphone7 plus 128GB差不多兩年，6500張相200條片82個apps，打機都仲係全開冇lag機，keep住日日插住電打足一日機舊電都仲係好襟用仲要未返過上行換電，我諗未來一年都唔使換住

iPhone 8 cpu 又快啲(即係可以玩耐啲)
又有無線充電 (當多個選擇) 差少少點解唔買8

分數：高小小
實際：快50%以上

a10 16nm 功耗高好多，頻運山超過左功耗牆好易降頻

8plus勁好多 唔使諗

核電好多 長用成日冇問題
影bokeh effect/玩AR就知分別幾大 8plus又快又唔發熱 7plus就成日detect唔到同會煎蛋

但如果你只係普通whatsapp ig fb就冇大分別 7plus上ios12夠你玩幾年

不過我建議你買xr

IPhone 8 底板容易出事
想買買7 plus會好d

有6s用家聲稱update左ios12 可以再戰幾年

頻運山超過左功耗牆？

a9 to a10見到的性能提升是頻率推太高，16nm受唔到的

呢個價位 XR啦

有top 一定買top電子野

如果iphone7既話128gb 已經好夠用 都係4800
Iphone8要焗住買256gb 貴成1700蚊 好心疼

好簡單
因為無需要用到上面D野

勸佢哋唔好裝寬頻 56k已經足夠